戶戶送 Deliveroo 轉新制變相減人工 晚上外賣員無視限聚令多區集會罷工 多區餐廳因未有外賣員送餐屯積大量外賣

簡化返個標題先

組織工會搞罷工係好開始

本身都無錢賺 袋鼠隨時好似台灣咁撒出埋香港都似

支持

願聞其詳

袋鼠好似較齊心

暫時無點見好似閪熊仔咁加料
多數都係整爛個外賣

承諾唔加料，唔偷食，唔掟嘢
但係直接冇人送貨

係因為佢係台灣冇另外兩間咁燒錢，另外兩間證明係搵到錢

今日叫左個d真係屌鬼

唔講啲乜，但呢篇公開信我覺得寫得唔錯一定係手足手筆

凍撚茶時間

大寶哥

抵死
羅家聰好學唔學熊貓
外賣平台公司唔識分莊閒
外賣員先係公司靈魂
個ceo可以換得

lm

咪係，肺炎疫情好轉，多咗人出街食飯，外賣單少咗，咁都唔識加外賣師人工。抵俾人屌

不過佢都識死外賣仔們唔團結
外賣員都應該成立工會

無心做唔好做
好睇唔起呢班浪費食飯嘅人

冰火巴係咪好憎外賣公司?

台灣foodpanda做免運費成年
依家撈埋雜貨黎做先打起個朵
同埋送外賣嘅大部分係台灣人

唔通似得閪熊班傻鳩拉埋政治落水咩

佢地唔送都算
之前加料果d真係撚樣嚟
咁勁搞自己公司阿嘛
關我撚事咩
好彩平時基本唔用呢d野

痴撚線 扣撚左3分1人工出聲都有罪?

依家係班仆街出手唔係出聲喎

我講抌嘢食落地嗰班

意式屁大利粉+頭屑

呢篇好似係正職大學 Lecture 既外賣師寫

Lecturer

有咩分別？都係賤種
估唔到咁低賤嘅工都要擺而唔係辭職
又要唔滿意 又要搞著餐廳
辭工就對準deliveroo啦

笑左

咁多人罷 咁剩低接單過d咪賺到fat fat

又要唔滿意 又要搞著班港豬同藍絲
離開香港就對準政府？

對政府你有其他方法？無方法先行暴力呢條線，有方法你估大家好想打圢殺殺搞到人？

一單廿幾蚊要你行1 2公里
你慢慢

Deliveroo 同foodpanda 都咁西
仲有邊間好做? uber eat 唔係區區都有

外賣仔真係社會垃圾

我到底食左d咩落肚

最估唔到外賣仔做埋d鳩野
就假想自己做緊同抗衡政府一樣咁高尚情操
你地咩料心照啦外賣仔

佢係好憎啲外賣員，見佢出過幾次post

咁又唔怪得人
呢啲垃圾工邊有人睇得起

做唔到人地嘅標準可以唔做架
難道條女交行貨又可以打佢丫

睇完覺得好浪費食物

外賣仔

呢班對比熊貓果班高汁好多

［正視聽］527 唔好去港島

原來送貨香港人仲差過南亞人
都係叫返餐廳外賣算了

Deliveroo 炒左好多人啦，識人入面做

支那01 可以唔洗貼link 謝

而家袋同熊其實都係燒緊錢，Uber Eat 就有 Uber 本業頂住，蝕唔到入肉

人地慢慢做都得罪你

﹙錯重點﹚死等5B？搭叮叮啦！城巴新巴個閪樣根本早就想100%撤出西區

外賣仔啲文筆好過唔小大學生

呢個post 就齊齊撐外賣仔
另一個post 就係咁屌外賣仔
就咁睇呢個post似正常D

呀仆你街 三罷又唔見咁齊心

餐廳要硬食損失?

外賣師加盟制玩爛左佢咪講全職外賣師囉
到時外賣仔又分化

咁先係正路
個客無得罪你加料偷食唔係玩鳩公司係玩鳩個客

咁班外賣仔有方法就唔洗咁啦俾公司剝削緊

利申：從來唔嗌呢啲外賣

理性過熊貓好多, 希望大家爭取到自己想要既野

其實係有啲大學生做黎搵下零用錢
唔係個個有老豆

幫襯開, 都支持你地爭取自己權益
唔好加料搞鳩個客就得, 同埋早d同客講打爛左
老細賺到盡正仆街

美團點解爆升
係因為公司無單嘅時候仍然請車手
先贏到其他公司
香港學嘢啦

CEO度縮短視同有魄力有長遠目光真係爭好遠

唔送就最好 無謂加料搞客 係兒登狗先鍾意做埋曬啲無撚謂野刷存在感

支持
熊貓d撚樣就算比佢地爭取到 我點都唔會再幫襯

暫時而家見過最低一單$21.x 可能有更低我唔知
之前最低一單$35

一早deliveroo 個個車手步兵都話唔會加料

襯而家啲外賣仔仲咁理性個ceo 好快啲諗諗計
一陣同熊貓一樣玩加料睇怕啲客都走哂

照你邏輯, 你接受唔到國安法可以離開香港架
法例容許你武力示威?

$20 張單都幾侮辱人性

其實佢都食水好深架喇喎咁都做唔住？！

篇文第一段就講自己係freelance
但就要求ft既待遇
外賣師係威d既😂

我諗一玩加料 間公司收皮都似

今次單野有人爆話係Ops Team 新大佬Aaron 搞出黎

如果個CEO醒既就應該即炒呢個AARON,而唔係包庇
做實事好過成日賣廣告做SHOW,仲要成日拋個身出黎自己賣廣告
呢D管理層真係好低能
有冇手足又醒目又有錢?
自己搞個外賣平台啦,可以屌打呢兩隻動物

呢班唔加料玩野已經好好
可以支持

港豬 :

影響d客有用咩！要對準政權！

依個？

覺得份工人工唔岩咪唔好做, 好撚煩啊又唔係有人迫你地做。

係 以前果個叫Tom 走左
佢一上位就搞到袋鼠手足罷工

飛機師會計師都有

袋鼠 On99
搞班團結到癲既南亞手足，你當人地似亞洲人種呀，人地搞革命個時你班管理層精蟲都唔係呀
你等執都得，反正個市唔係得佢一間

人地咪唔做喇

當外賣仔 奴隸
比人撚番轉頭

覺得香港唔好住咪移民走人，好撚煩呀，又唔係有人逼你留係度。

希望有間黃 本地外賣公司 掘起啦

支那美團仲低賤

好難，成本好高，要抽水呢啲真係上網日日互屌都似

有搞過
荃灣外賣仔
淨做黃店外賣
但廿蚊張單真係做義工

支持
唔好加料就得
同埋食物唔好請地下食，自己食左佢仲好啦

On9外賣仔
遲少搞到支袋鼠進入市場真係多撚謝

外賣仔有事個陣就自僱,freelance
搞鳩外賣仔要跟佢rule就同事

最實際
自己落街買啦

3X蚊步兵價,5X蚊車手價
如果維持以上價,D外賣仔都會接受
最衰我地黃圈真係無乜大財團
有既入股整間新外賣平台
一定叻過班又貪又傻既人當權既袋鼠熊貓

為左反支
含撚都要做

一碟飯都三四十蚊，平到廿蚊張單加埋都五十幾，再貴根本無人叫，限住最少兩舊水先送又係趕客，其實幾難做

所以都係自己落去買啦

唔加料
作為客人支持工業行動

熊貓之後到佢

啲PR好撚低質，羅家聰肯定又貪平啦

加左料你都唔知啦

我依家淨係用UBER EAT

熊貓呢d真係以本傷人

反lu反lu反lu

xg 01 d comennt 藍撚到

自己買外賣算啦 隨時被加料

而家人地咪罷工囉
覺得人地服務差咪唔好用人地服務囉 好撚煩呀又唔係有人迫你用

real
35 -＞ 20 真搵鬼做

袋鼠多local
冇熊貓甘多南亞

個個大佬都睇住盤數黎做
做靚啲，老細賞識又多啲b仔
加上疫情失業潮你唔做大把人做，食撚硬你
係估唔到外賣師咁齊心罷工啫

d老闆永遠都淨係識剝削員工

其實我幾唔中意熊貓班南亞
成日睇唔明中文又唔出聲

烏合之眾

又話外賣仔撈哂三間做
但袋鼠班人嘅行動力強過國寶

唔好用對抗政府黎類比
政府權力係由人民賦予
施政時漠視民意人民自然大條道理反抗
屌宜家呢間私人公司減人工
你有工業行動可以
但唔撚好講到對抗極權咁

其實唔明點解
Panda 收皮 袋鼠坐大，好地地接客米算。又要減人工，做柒自己

俾人欺壓唔係對抗極權係咩

香港有罷工自由，唔係返工返到懵左下話

袋鼠啲外賣師抵撐好多，講明唔加料唔玩鳩個客
熊貓個群垃圾，自己唔罷工仲加料講到理正氣壯咁

國寶有班人好奴性
袋鼠今日拖到好多冧檔

袋鼠手足話比大家知咩叫罷工

其實好難做得起。一份lunch剩係運費都$20。野食mark up 30%. 一個lunch成$90。問題係你知堂食一份lunch係$40。但呢d apps就$90。以香港人咁精打細算法，點會賺到錢

平時袋我有單就做

今日為咗出席率 一個鐘做一單

袋鼠低能姐 請多d人就無事

減人工 = 俾人欺壓 = 對抗極權

你呢d先係狗眼看人低既垃圾

罷得好過熊貓

加料又嘈，而家罷工又嘈，人地幫自己爭取有咩問題

你老細減人工你戇鳩到講多謝架

武漢肺炎大把人收入減少la

罷工當然可以
但唔好講到欺壓極權

你有心做？

所以係一大班人叫外賣多

從來都係咁。少錢就唔好做。一係全部罷工等公司解決。睇唔眼既係玩9客人，掉左d食物落地下

根本就望都望唔撚到你

唔講咁多
貼張糧單同住址先啦
望唔到人
定你生活係underground

呢個唔係工業行動係咩

英國佬屌緊佢屎忽啦

WORDS OF WISDOM

覺得XXX 唔岩咪唔好X,好撚煩啊又唔係有人逼你地X
X 代乜野其實都vaild

e.g 覺得港共政府唔好咪唔好住係香港，好撚煩啊又唔係有人逼你地係香港住

預左有人屌我話乜都拉落抗爭講

加料請土地公食就抵屌啦，而家用唔送方式去抗議都屌

咁你有咩高見？唔好諗住講句外賣仔係社會垃圾就過骨啊

袋鼠果班真係想繼續做 要靠啲客
熊果班係心諗 覺得最好玩鳩到啲客唔再叫
轉用袋 之後過檔做袋鼠 人工又高又自由
如果玩鳩袋鼠啲客 佢地轉埋做熊 咪更加唔好做

有咩分別？
hold單啲野食等到最後都係掉

dum又唔得
加料又唔得
擺工又唔得

蚊登顧客至上

加料就點都反對
但罷工又俾啲連登仔屌

成班都係藍屍黎

個袋都撕爛晒，分明係發脾四，影相放上網係咪顯示自己好撚型？咁委屈點解仲要提貨？提貨出黎又要發脾四，兜食物同間餐廳得罪佢？唔高興立即罷工，直頭貨都唔好拎嘛！

收咁貴都做唔住，抵死

條件唔合你心意
你達唔到人地標準
可以唔做呢間公司架
無人強迫你返呢間公司

呢班人真係好有問題
咩思想呢 真係好難理解

支持不浪費食物